+ 1. Заменить табы на страницы, добавив роутер
+ 3. Добавить сортировку - фильмы
+ 4. Добавить пагинацию - фильмы
+ 5. Добавить новую коллекцию
+ 6. Сделать доп. связи
+ 7. Предположения в поиске (autocomplete)
+ 9. Убрать MUI
+ 10. Переделать стейт на useReducer
+ 11. Переходить на фильмы с фильтром по жанру при нажатии на жанр
+ 12. Постеры (картинки) фильмов
+ 13. Лоадер (заменить везде)
+ 14. Возможность смотреть фильм (добавить в базу поле "hasVideo: boolean" для эффективной отрисовки UI)
+ 15. Описание
+ 16. Режиссеры возраст -> дата рождения
+ 17. Открывать фильм в отдельном окне при нажатии на него
+ 18. Фото режиссера
+ 19. Открывать режиссера в отдельном окне при нажатии на него
+ 20. Оптимизация загрузки данных (лишние и повторяющиеся запросы)
+ 21. Загрузка постера при добавлении или редактировании фильма
+ 22. Сделать рейтинг фильма звездочками + сохранение рейтинга при изменении + свой компонент рейтинга
+ 23. Обработка ошибок сети (посмотреть обработку ошибок в GraphQL)
+ 24. Удалять постер при удалении фильма
+ 27. Добавить сортировку - фильмы
+ 28. Добавить пагинацию - фильмы
+ 29. Удалять фото при удалении режиссера
+ 30. Компонент Img - заглушка на отсутствующие изображения
+ 31. При обновлении фото/постера они подтягиваются только после обновления страницы
+ 32. Подрехтовать дизайн
+ 33. Сделать тостер - подтверждение операций и ообщения об ошибках
+ 34. Пагинация на режиссерах
+ 35. При добавлении фильма он не отображается сразу, только после перезагрузки страницы
+ 36. При добавлении фильма, если находимся не на первой странице, то перескакиваем на первую, а маркер остается на которой был. (Проблемы с пагинацией)
+ 37. После редактирования элемента модальное окно открывается повторно и снова закрывается
- 38. Новый режиссер не добавляется в список режиссеров при добавлении фильма до перезагрузки
+ 39. Сделать выбор режиссера при добавлении фильма по-другому
+ 40. При нажатии "Назад" из страницы фильма возвращаемся всегда на первую страницу
+ 41. Нормальный поиск режиссера
+ 42. Авторизация
+ 43. Сделать прогрессбар для загрузки видео
+ 44. Поиск по жанрам
